（康熙）小s劉真 真係好正

康熙呀
以前去台灣必睇

大s同劉真講高跟鞋個集又係正到爆

估唔到劉真會同辛龍一齊